而我確信我是恒狗 永遠也似條柒頭

邊間教會

你老母就恒狗

誰人受痛苦被懸掛正柒頭

Ching sick gor

誰人入錯U沒朋友像柒頭

下世考試別再衰莫再失手

去薄符林屋企卻住瀝源
恆大返歸好近更就腳稱心

恒大商學院有良師加益友
每天返學有架小巴到村口

看，有柒頭竟恥笑我校九流
惟望得媽稱讚已足夠

樓主
推到有全首

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
無從解釋 多講變成晒氣
點解要讀恆大唔爭氣

誰人入錯U沒朋友像柒頭
下世考試別再衰咪再失手
去薄符林屋企卻住瀝源
恆大返歸好近更就腳稱心

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
哪個柒頭敢講我九流
其實KongU不夠我講究

恆大Grad左一世冇～得～救～

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
恆大之光 閃閃照耀新界
港九八大全部行開晒

Sor記錯旋律當冇睇過

粉藍似教會feel

有冇恒大中文系手足幫手執執

呢度會唔會啱啲

高汁

唔留名對自己唔住

強帖留名

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
平庸的U cert 香港裡誰想有
一刻燦爛便要走

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
無從解釋不可說明的愛
點解要讀恆大唔爭氣

誰人入錯U沒朋友似柒頭
下世考試別再衰別再失手
哪個柒頭敢講我校九流
其實珠海I大最柒最濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
我每日返U也沒憂愁
垃圾堆中我有得鬥

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

恆大仔終於有首歌掂

妹萌姊姊痴ching呢

啲人成日講恆大
係咪真係讀呢間

不管你讀不讀 反正我讀了

係 例如我

搵我？

還記得碌尻擘開，還未懂跟你做愛

想你幫手填埋佢

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友似柒頭
下世考試別再衰咪再失手
哪個柒頭敢講我校九流
其實KongU先至最柒最濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
其實邊間先至似狗竇

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

偶像

恆大新校歌。以後KongU仔轉晒去我含

收唔收貨

好似鐘意 “ 其實珠海I大更柒更濕鳩“ 多啲 意思講我恒大仔雖然柒, 但唔係最廢最柒

唔岩音呢柒頭。幫你改埋都唔服氣，抵你要讀恆大

轉做周街學士像野狗，然後八大換去 其實八大先至最柒最濕鳩，點睇

咁就兩邊都唔岩音 你去恆大陪樓主進修啦

又多一些學弟了

但係我作為恒大仔，要我講kong U 仔柒同濕鳩 我自己都講唔出口 我平時最多都係笑下shitty, 珠海 I大

On9，恆生商學院都學人笑shitty珠海ive

唔岸鳩都唔洗讀恒大啦

有人唱未

恆大冇合唱團架咩???

玉浦團就有

恒管

恆商

恒大

恆管恆商！源遠流長！
雄立沙田！我最馨香！

係咪想參加恒大第二屆數白欖比賽

有mv未？

千秋過後恒大是碌尻
誰人受痛苦就被逼讀恒大
至想quit u盡顯於我恒bba

Lm

詩字依個名好正

踢恆大又如何

做地產又如何？

住廣州又如何？

恆大受痛苦被懸掛在杜蛇

推到關家姐唱，再唔係就搵我家姐唱

教友果然要填返教會歌

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友正柒頭
下世考試別再衰咪再失手
哪個柒頭敢講我校九流
其實珠海I大更柒更濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
其實邊間先至似狗竇

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

唯一啱音既歌

推到家姐唱

好正

杜sir出品 必屬佳品

杜蛇

有無人留意到topic嘅詞係爭咁兩隻字？
呢個歌詞將4拍4變12拍8
連登仔厲害到改詞改埋拍子

不是連登仔，是恒大仔而已。

莫再失手好無

唱黎聽下先啦